一日黑警，一世黑警

你地依班社會垃圾，永遠唔洗旨意洗底。

邊個冚家產再幫你地洗白，我立即屌佢老母

一早講左做得狗唔會係好人，無啦啦又講乜野家屬點點點，「好人阿sir無職升」又點點點。
屌你老母，乜野公關技倆都呃我唔到。
我從頭到尾都一直開post屌你地老母，始終如一。
同你地做狗一樣，始終如一，唔撚識做人。

你地依家全部只有兩條路

正皮 死全家
負皮 長命百歲 百病纏身

屌你地老母

連登仔咪咁易俾狗同五毛帶風向啦

無呀
係無呀
無一隻黑狗係無辜架

佢地每一隻都係畜牲